到底香港人準備好抗爭未？

呢排各個channel出現大量5毛，帶風向既人，鬼
係咁放流料 係咁叫散水乜乜柒柒
經過機場一役，發現根本出黎既人都無準備好抗爭既心，唔係話攬炒架咩？ 連火都未開點撚樣攬炒？
定係覺得派下文宣就推翻到政權
人地係第三世界黎？唔撚識睇新聞？
目標達成？五大訴求邊撚樣達成左？

行得出黎，就要有革命 有抗爭既心
唔撚係你靜坐幾個鐘散水就可以推翻呀
到依家運動失焦，每次出黎既目標都好唔一致
以致做唔到齊上齊落既效果
一堆人守 一堆人留 然後互相攻擊
之後文宣可唔可以達成一個共識，當日目標係乜野？

不分化 不割蓆

其實你明唔明啲人嬲乜 ?

笑左 前一秒核彈都不割 比鬼佬屌幾句就即割

要怪就怪佢地政府唔落旅遊警示

我係新牌仔。 可能以前有好多人講過而我唔知。

攬炒如何達至伊場運動嘅目標? 有越來越多人生活成問題時, 會對伊場運動嘅支持多咗, 定話少咗呢?